**1.Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?**

Тому що в поле `input` дані можна вводити не тільки з клавіатури. А наприклад, за допомогою миші Копіювати\Вставити, чи гарячих клавіш Ctrl+C/Ctrl+V, або на телефоні за допомогою програми розпізнавання мови.

І якщо ми будемо відстежувати тільки події клавіатури, то ми не зможемо коректно працювати з `input`-ом і контролювати все, що туди вводить користувач. 

Тому, для роботи з `input`, подій клавіатури недостатньо і необхідно також використовувати спеціальну подію **input**, яка існує саме для того, щоб можна було відстежувати будь-які зміни в полі `input`.
